[関東地方] 遠離市中心嘅選擇

六月中一個人去早大讀暑course
開學前打算係東京附近城市遊歷下
輕井澤箱根等等
大家去過邊度覺得值得一去再去
交通方便嘅就最好啦
如果有巴絲想約埋可以tg傾
利申：98，絲

我六月中都係關東
可以Tg 傾下，我自己都去得幾多次
Tg ： Meiscar

咁多位遊日巴打上水啦喂

6至8月會o係東京

六月頭至六月中會獨遊東京
未諗行程
98 巴

tg: Duck1007

鍾意行城市定係郊外風？

青木原樹海 岩岩睇完好恐懼

熱海

住過東堤小築唔撚驚！

去過邊個景點
食過咩餐廳想再encore？

笑左

想去郊外睇風景

搭車定jar車？

搭車啦 我都無牌

我有美國牌但係冇國際牌 所以都係搭車啦

你會去咩地方

jar車方便好多，好多地方搭車好難去班次疏...

巴打打算渣車？

我次次去都係渣車，
一黎你可以explore多好多地方，
平時搭車難/唔會去/跟團唔去既地方，
二黎其實唔係真係貴好多，
同埋日本人駕駛態度好到你會渣得好舒服